你幻想下 每分鐘打625000次飛機 一個鐘頭打37500000次飛機

一日呢 打九億次飛機
係咪無乜可能
或者你會話 無人可以打咁多次飛機

無錯係絕對無可能嘅
但Playboy Magazine 預計 全球男性打飛機次數係會去到3250億次

好多飛機導師問我 你點可以打咁多次飛機

完全唔撚明你點計

你可以問下Brian

屌你有聲

如果我係一瞬間冇晒所有飛機

抽乾
你好有潛質上上面抽水 請救13億人

推

抽車志健水

點解唔去數下男優抽插女優次數
再對比你打既次數

男人最怕係乜？就係冇飛機。

no~ 咁樣太受時間地域限制
放條J上網 瞓緊覺都有人幫你打
咁就無咩無可能

笑到仆街

Cls

兩年前 一年只係打二百次飛機
到咗今時今日 我每秒鐘打緊一次飛機 一個鐘已經3600次

有聲

好多朋友問我：喂Brian，你點撚樣計㗎

如果你係有條j
有一條賓周
有一碌鳩嘅話
你就可以將佢變為一個online嘅系統
分享俾全球嘅人
你要知道而家世界上有好多人等住打j
而你所擁有嘅嘢
你嘅賓周 你嗰條j
係正正可以扑柒好多人
係解決佢哋性問題

諗左陣先get到